點解講香港人太功利主義？

如果對自己有好處有咩唔好？

讀多啲書先

功利主義都未識解，有咩討論空間。你不如睇多d書先再講